(圍爐取暖) 有冇人都係朝天鼻...?

好樣衰啊真係 雖然其餘四官都唔靚

karen

即係點樓豬自貼ok

我朝北鼻